換新CPU開唔到機，求救！

原本配置如下：
底板：H61M-DS2 rev.2.2
CPU：Intel i5-2320
HDD：日立500GB 7200轉(開機會有咔嚓幾聲，估計就快收皮)
顯示卡：Zontac GTX 1050Ti OC(早前連登巴打介紹換的 )
Ram：8GB x2(底板其中一個插槽比我插壞左 得返8GB)
電源：iPower 85H 450w

咁我今日收左隻二手i7-2600同買左隻雜牌CPU風扇，裝完之後開機冇畫面，mon顯示無訊號，風扇有轉，底板冇響任何Be聲，紅燈暗暗地長著(係咪叫處理燈)。試過蚊走顯示卡，插底板VGA都係唔得 另外已經升左最新Bios。插返隻i5-2320又一切正常。

安慰下自己如果假設隻i7冇壞，仲有咩可能性

淘寶二手壞件

散熱膏太多/散熱器裝得唔好

唔係啊

散熱膏我好似真係整多左少少，但係會至於咁嚴重？完全開唔到機？我用粒i5-2320都正常開機啊

齋睇表面係咪唔會睇得出有咩異樣？

唔想換部新，只想升級下，啱用嘅CPU好似得二手可以揀

問人借隻牛試試佢

但係我用i5-2320可以正常開機，真係關隻牛事？
比我插壞左一條Ram槽，打算聽日去買過塊板順便試

聽人講CPU好難壞，咁都比我收到隻壞的話，係咪應該去買六合彩

可能佢特登賣隻壞左嘅CPU比你哩

係咪裝得唔好呀 影塊底板黎睇下

你唔比係人地超到燒左先放出黎咩
Btw,有冇上網check過老母板用唔用到依粒U?

都冇k⋯⋯⋯上網check話ok啊，同樣係LGA1155插口

依家裝返左隻i5-2320，應該唔會掛，隻i5都係好求其咁放上去，都幾難裝得唔好

你都試左啦，唔係死U仲可以係乜？

Ipower 笑撚死

拎去比人試粒u啦

粒u幾$

好聽D就叫好TRUE好PURE..
唔好聽D就叫XX

樓豬係邊到收，搵唔搵到個賣家？
淘寶啲cpu壞件好平，幾十蚊就有交易